[勇武手足入］水炮車受害人Dietrich Wagner警戒世人

Sorry 唔知開咩台

【水炮車受害人專訪 第一集】Dietrich Wagner現身說法 警戒世人小心水炮車

片:

Page主去左Stuttgart訪問一位前法官同Dietrich Wagner，整埋呢條片，佢得一個目標：

佢希望全部香港人，如果見到水炮車，第一時間要走！水炮車，相比其他武器，更加危險！
記住，水炮車極危險！千祈唔好同佢硬碰！

希望大家廣傳呢段片，並且留意Dietrich Wagner先生佢講水炮車嘅威力，係點出乎佢意料之外，同埋被射中之後，有咩後果！

手足希望您地會睇我唔希望有手足甩左對眼、被水炮直射穿個腦。。等等 我睇片都心寒 再加上popo冇人性架吊！ 如果遇水炮車就轉室內同遠離馬路！唔好諗住行近 眼都射盲你 甚至死人如果您重睇笑緊上次第一炮既話我可以話你個一炮一定係最低威力 因為佢地未掌握到點控制 我係到跪求手足唔好硬碰硬！Be Water

推到勇武手足睇到

重武器 真係要認真對待架

我唔想你地死

實有人ff部野咁廢我一定快過佢

爆眼爆牙爆腦 , 真係真係覺得自己走唔到既 , 趴低應該係最小傷害... 執生...

條片話水炮向上射連栗子都射跌落地

趴低班仆街一定射頭 咁咪死囉

我想推比勇武手足睇
您地條命好寶貴

錫身plz
知你地出黎行預左但都唔好咁

黑警再升級就係六四2.0

唔好俾星期日嗰幕痾尿誤導，以為水炮車只係碎料

實有啦 我睇fb個個都笑 連何妖都話疴尿都勁過佢

聽日沉左我會再開post 為左比勇武睇到

推

Push

擺明係試路同睇下你哋人有咩反應
一見真係要即走 我哋打長期戰啊手足

希望勇武睇到

真 唔好低估水炮車

趴低重心較低，比較難撞走你同埋你本人可以射嘅面積少左

除左射頭，用水撞飛你再撞落硬物都係死路一條，試諗下路邊啲消防栓。所以真係唯有早啲撤，撼唔過

你地冇重型貨車唔好同水砲車鬥

笑完就算喇，幾百萬買部外國貨返黎沖涼洗街咩

頭盔要包後腦，防彈眼罩，唔好正面對抗，高處伏擊。

手足要好好保護自己呀

push

真心唔好硬碰，血肉之軀點同銅皮鐵骨 鬥
一見水砲車應即閃，唔好送頭唔好受傷。做住和理非先。呢塲仗係打持久唔係打純勇武。

推啦, 適時進退先有機會贏

見到水炮車即走，走唔代表一定要撤退
而係去安全地方再從詳計議
不過小心d狗包炒

yes
唔好咁天真人哋會用咁多錢買㗎咁廢嘅車，第一次未開恆啫， 一見就要走 你哋係義士，唔係做死士

Pish 721

仆街 熱門全部係黑警洗白

佢碌水炮唔似可以好易左右郁，向兩邊散

有樣嘢想講 明明當初有個po講勇武咩時候會撤退 成萬個正評
其中一個條件就係出現會造成大甚至永久性傷害嘅武器 例如水炮車
由上月話出水炮車 人人都討論緊點搞好
得出主要嘅結論就係走咗先
過咗一個月 大家都好似唔記得左水炮車其實係好撚痴線嘅武器
出動個陣 個個當佢廢鐵鋭武之流 (老實鋭武喺清場時配防暴唔廢)
即刻出曬po話 水炮車rb都推唔郁etc
我咁講唔係叫勇武散水 而係想提返所有人 記撚住水炮車嘅威力
一個月前個個諗緊點拆 一個月後個個恥笑 咪真係比人帶到風向當係廢鐵看待
特別係啲冷氣軍師

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

見到水炮車，就要好似步兵見到坦克禁即時閃開揾cover, 再揾機會還擊
只可智取不能硬碰

tui

水炮車射中石仔
粒石會變左子彈

其實水炮車、真槍上星期已經開左，警察已經破突左市民心理防線用第一次。佢上次明顯係打公關戰，係傳媒面前演繹到殺傷力不高、沒有傷亡既畫面。整個game plan，水炮車一幕是有心，製造弱勢；開真槍一刻是無意，順水推舟，半夜高調撲出來開記招解釋開槍事件，一切被演繹得合情合理。警察已經成功左，第一次使用而無引起太大反對，第二次就更加少人理會，諗下6.12金鐘同7.21上環，同樣都係用橡膠子彈射人，但反應同關注度已經係差天共地。9月，真係要有心理準備，水炮車同真槍會變常規武器，水炮車將來亦會配合顏色水使用。

隔離post見到

831

必睇

佢地唔開禁大 只係想清路障 之後等啲蓄龍可以無障礙捉前線先係佢地目的 佢地係想捉哂所謂核心示威者

見到水炮車喺附近即刻走

夠壓力連保齡球都射得穿...唔好低估

有咁勁咩
以為可以當沖涼咁沖

...咪ON9

所以唔好成日笑佢屙尿咁
到時較到好大條喉就死得

出水炮咪玩游擊囉

勇武手足入黎睇下

求下勇武入黎睇下

On9?

真心 條片都話射多一秒就射埋腦

好撚癲

冇計 香港人特色

咩呀 有冇睇示範

agger

pish

有無LINK，可以邊射邊轉方向？

可能要用 雷遁 先可以 打散架ma

有既話 班手足唔洗咁辛苦

出水炮就轉場

用香港地型優勢
咁多建築物
是旦搵條柱檔一檔

推
手足們有勇都要有謀呀

收到哂

普通水壓槍都會射盲眼更何況水炮車

因為根本就唔適宜喺香港用

Be water 手足

今晚有Metoo集會呀

散水撚表示 見到水炮車記得走 你見佢移動性較低 一岀寧願立即轉場 好過輕視佢 佢一射岀黎 係連手足都好難救返走你

push
見水炮就轉場再玩

唔好扮英雄，港女唔中意啊

何君妖出口術話水砲車廢就知咩料 特登講到咁廢就係為之後大開殺戒舖路

至怕又玩陣地戰
你都知一陣地戰就咩情況
根本無人會走
到架車到時先走就太遲

小心唔好放長釘係road block?

真心要做 同實彈冇分別

唉 最怕呢d 希望前線記得唔好同架車硬碰硬

推俾前線

沉post了 勇武睇下

求勇武睇下

黑警驚較太大, 射死人咋
射死人, 邊個負責?
成班仲咁輕敵

其實唔該戴返最小2個護眼罩.
1個泳鏡+1個眼罩.

麻

即刻打遊擊戰啦帶2個罩托柒咩

唔一定水炮.
D 狗亂射.

勇武手足小心駛得萬年船呀
我地一個都不能少

去

如果水炮車追住你哋嚟射咁點？

槍都咁開啦 更何況中國武警嚟嘅佢哋都唔使負責任

Pish

入室內，水炮好勁

721

..

推 命仔要緊

推 唔好輕敵

真係要走

Pish721

唔想再有人受傷

希望冇手足咁天真

唔洗驚，必須冷靜，搵地形地物掩護。

推 一早講左見水炮車就要走

推 上次肯定係扮野 下次就full power

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

唔係人體力量可以抗衡，手足唔好硬碰。

唔好低估

想講，水炮車其實係威力太勁，所以班狗先唔夠膽亂射，要慢慢試炮

推 手足一定要睇